心跳好快 抖唔到氣 忍唔住射

已經第二次射精
每次都有射嘅念頭
會突然之間幻想自己射咗係點
然後又會覺得明白左人點解又會扑嘢
每次都係同一條女引發
唔通我淨係可以射精
仲有啲乜嘢可以做到
唔通我要逃避晒所有女人嘅誘惑

無聊！

成日見到你開po
但好似係第一次同你講嘢

性上癮(又名性沉溺或性慾異常亢進)，指任何與性有關的行為過多，以致影響患者的日常生活及對家人、朋友或伴侶造成困擾。
如你懷疑自己或家人、朋友或伴侶有性上癮的情況，請立即與本中心聯絡，電話： 2827 1000

咁而家係第2次

第3次！

我懷疑我有

第四次！！

第五次！！！

畀埋電話你

可唔可以識你呀
我都係冇人要嘅死毒撚

唔可以

唔該曬matt哥

行行印狗化

行行不嬲都將印狗當做偶像

咁會好撚煩

hallo，LM餓呢攢

first time？

stop it
get some help

call me oppa